[UK taught master] 成績差想洗底

小弟local紅磚bba degree
讀果時好hea gpa好差 2.X(岩岩拎到2:2)
渣住個GPA出左社會一年覺得好撚慘 知衰
想去英國讀番個taught master洗一洗底
有冇類似經歷分享下

唔過3好難洗到底 搵份大公司做2年 大機會d 除非報d野雞大學/ 勁偏嘅學科

不過bba唔過3仲要唔係3大 都好難入到大公司
試下搵placement 做下博return offer

果時唔識諗 無好好咁利用大學果幾年 後悔莫及阿

宜家真係慘過比人屌
基本上大公司都唔收我

taught master其實hr都知係咩料 慳番個十幾萬啦

呢位師兄可以分享多少少你既觀點

巴打先岩 自膠左

點解大公司洗到？我宜家做左兩份大公司都唔覺洗到，反而覺得master 洗到喎

都無話大公司用黎洗底 而係好多master require min2 yrs working experience 大公司實有分加
比你揀 你揀條友做過大摩細摩 定揀條友做過間local?